原來有撐警中學生 group

大開眼界

分分鐘好似「青年關愛協會」
啲成員平均年齡五十

似乎係⋯一係簡體字AC

好人好者 會叫自己做本地生？
9成就支那5毛/腥港蝗童 開架啦

求其禁一個入去睇又係廢老大媽

真係辛苦哂，全部年齡層都要搵同一班人扮

見到隻三十幾歲嘅警犬舊同學like 咗

啲警犬要周圍like 呢啲page 自我安慰, 屌

仲有人話咩咩本來同內年青人
家下中學生全部4,5十歲以上？

中學校服生

仲有人話咩咩本來同情年青人
家下中學生全部4,5十歲以上？

啲用戶名全撚部Maggie Mary Sally Winnie呢啲阿嬸名
仲要都係堆貓狗相做profile pic

Page admin係佢

講還講...

肯定係狗仔

入面嘅唔係中學生woo

不過thx, 全部ac已back up

71歲下話

手足黎
展現民主自由啫

呢個應該真係中學生
仲好鍾意儲警車車仔

本地生？？型男？，笑撚死人咩
應該大陸里一大籮

150

同學仔小心身邊好多報警撚

哇屌

tinder叫女上狗屋個沙蛇？

講還講唔好貼相

paper money guaranty?

實有架

咩福建人，狗仔狗女，新移民學生
你估少

樓主真係on99，你share條link出黎推高藍屍曝光率

大把啦
不嬲都話藍絲係大多數
根本黃營事實上係loser
社會失敗者所組成
有錢有能力既理性上一定去奶共

咁樣浪費AC

真係有，狗仔狗女圍爐打飛機
男嘅多數就係巴膠
女嘅多就就係對住泡菜狗自慰
冇個正常

其實香港一直有唔少蝗童，仲未計狗仔狗女
之前咪講過開學之後，有部分學校係黃絲被校方＋同學聯手打壓

講事實
好心就唔好上咁多連登啦
現實世界同網絡同溫層相反
2020年照樣大把smart ass諗緊點奶共搵著數

相關的專頁即刻顯示楊明

中學生？三四十年前可能係

咩野中學生會用"皇家飯"呢個term ?

40年前嘅中學生

計埋支那一定大部分都係藍

ＲＥＰＯＲＴＥＤ

仲皇家
政治不正確啦

這絕對是漢奸

唔知你係咩年齡層啦
但我20至30當中 黃佔絕大多數
錢藍少數 你話藍到深藍緊既真係100得1 2個
而你講唔好上咁多連登 我絕對認同

無個似中學生wo

一入去見到5x 歲藍屍親戚like 咗

打錯字嘛 撐警中年生咋 小學都唔知有冇讀

屌你老母,講還講,咪撚貼圖

屌你 講還講…

50歲中學生

一兩個on9仔就梗有

玩開tiny實識佢
條友真心藍到黑

有能力笑𠹌咗

Tiny老細本身都藍到發黑
仲賣乜撚嘢本土情懷
屌你老母

，

我follow 佢page 都有一排，睇佢有啲長文行文係好中學生作文feel

少數派收皮啦
完咗區選仲未撚訓醒？

係囉從來冇聽過會叫本地生，講內地生就多，係咪支那狗直譯，以為內地生相對就叫本地生

好人好姐，又會死強調什麼本土？
因為來自湖北....琦？

呢啲係做畀藍絲睇，用黎打飛機呱

五毛又係你

有咩奇

拉

成班老嘢扮後生

入面果堆唔係廢老就係假ac
邊忽中學生

全部狗仔黎？

屌

已舉報

入面堆人真定假都好
都唔可以忽視佢有影嚮力

成班廢中廢老扮學生

我諗起同一班廢老開左幾十個組織名扮唔同界別既人

舉報，仇恨言論

蓋清你都扮後生仔扮左好多年啦
明明我小學上高登已經見你

真中學生有乜出奇
蝗父母
奶共有錢父母
就會教育出藍到黑既細路

跳返出現實世界睇睇
事實係好多00後越嚟越「愛國主義」上腦
呢個現象喺大陸都係咁
最激果啲民族主義者係最後生果班

無國民教育
但洗腦已成功
喺學生放學時間你去啲街坊學校行一轉
全部蝗語
而果啲直資貴族學校一早普教中奶哂共

呢個傻閪成日係紅媒page出現
應該真係中學生 玩哂玩具警車 弱智到

一個區選已經收你皮啦
傻閪

我入黎就係為咗搵哩張圖

：

我屌
全部profile picture 都無人樣既
貓貓狗狗風景相
嚇撚死我
以為佢地識溝通

呢個答案已經ko你

'呢次選舉太民粹
好唔理性
所以我唔投票'

講真 我未聽過我身邊任何人叫自己做本地生
所以咩人入 大家心照

齊齊Report佢收佢皮啦

Report

中學雞們快D入去睇下有冇同學仔係入面?

屌... 邊撚度中學生 50年前係中學生？

真係學生？屌佢老母，好人好姐鍾意玩香港狗車，

其實我想講真係有啲後生都係藍
警察世家

push

笑左 睇得起五毛好Buy 劉肛華咁有錢有能力
個Account 咁就廢左

提醒下啲手足有啲痴線同學都好嘅

讀過中學都可以join

must got some dog boy dog girl geh...

而家D支那豬最鐘意稱本地同香港人

呢啲叻仔呀

咁都有手足自認狗仔
認清D咪得

同事

好人好姐中国人？

就咁睇好似一個中學生都冇

呢條撚樣應該係板主

仲想講呢條柒頭

係tiny 車仔group 成撚日見呢個on9仔

唔係點report

應該係老竇老母再加埋全家福

假ac一大堆

學歷中學生咋下

現實肯定係無朋友

要係fb靠狗先圍到爐

屌你老母
我懷疑有組織地推group
早幾日出過post俾人屌走咗，依家𢌥反反宣傳
成班連登仔係咪咁On9？

間諜呀？Don’t make stupid people famous.你推啲冇人識嘅page上嚟好鬼想反增加人氣？一係你on9真心膠，一係你玩反間

深水埗141走落嚟未換衫？

正常中學生唔係黃都俾人欺凌啦

出新狗車玩具就例牌講句必買之選
本身都諗緊係咪呢個on9仔

認清事實啦
好多後生中小學生腦部未發育
一間學校可以有一半藍

利申：有朋友教band3同名校中學

真係學生

on9仔黎

有興趣入個fb grouo叫咩 Tiny模型分享谷

on9仔大觀覽

支那豬俱樂部

超齡學生

打咗兩次，thx

關你投唔投票咩事姐？百幾萬人投票，結果好明顯，仲未計未夠18歲既幾十萬青少年。人哋問你投票結果呀？問非所答，國師信徒

呢啲人就最該死
光復香港後（FF)
呢種人要問吊

同埋投票率係新高的近75% WO ....

肯定滿臉暗瘡，坐係牆角
成日我要話俾老師知果d on9仔

唔好貼出黎啦

驅逐不許還鄉

本地生

仲要上埋熱門

好on9

明明冇人識呢個page
連登仔就走去幫人地做王

我冇眼睇

裡面學生同大人比例應該係1：99

比小粉紅內地生等更加奴才

小妹

中學生?蚑學生咋掛

藍絲大多數，但區議員選舉會輸；
事實黃營係loser，但大學教授醫生律師既黃絲一定係假既，而民調所講藍絲80%係低學歴係係收入地盤佬絕對係報紙印錯。
"理性奶共"呢樣我駁唔到，因為人類唔會分析畜牲既心態。

睇caption一定係71歲既人寫架啦

爸爸

媽媽

支持Jeffrey仔

建制白票黨我都係第一次見

你好五毛

漂白水咁既比例

其實咁細個已經係藍到發黑應該同父母好大關係
再加埋本身智商應該都好低, 雖然普遍巴膠都係弱智

仆你個街, 唔小心串得濟畀佢Block咗我

呢啲咪黑警死全家 果啲全家賤種囉

大把雙飛個堆撐警

似 popo 迷多D

reported

呢個就係果個警車膠JT Tang?

唔睇咪唔會有人知

個group啲人唔杯9佢？

句子唔似2-30歲
我覺得係35+

呢班就真蝗啦
繁體字都唔識嘅
dont make nmslese famous

杯條毛咩
呢個grp本身都藍

我啲補習學生而家唔使返學
日日上幾個鐘抖音
學埋晒啲蝗term
一聽到就好想車巴佢

之前我都開過po
比人屌我係鬼 makes stupid people famous

我有玩玩具車，不過一定唔玩Tiny

我有入group

一講警車就成咋藍曱甴圍爐

加多句：只談玩具 不談政治

我冇野講

垃圾藍group玩藍車
玩得呢間藍絲嘢都係垃圾

唔留係同溫層係好事

以前返中學it狗差唔多新入學果班七成八成都係講蝗語
搞到班本地正常香港出世既學生會被染紅 玩抖陰飲喜茶

連燈仔都好多on9

睇下上面有幾多人一口咬定條JT tang係70歲亞伯就知

推

理得你有無投
6:4就係事實

問佢係唔係支持掟磚藍屍犯法就比人block，呢單野根本就要問佢地係唔係支持藍屍掟磚，羅伯企係中間係抵。

條仆街樣似弱能人士
佢老母成隻大陸雞咁 老豆似性無能
唔怪得係藍屍

睇佢首字可以睇出個板主有三個可能性：
1. 超齡中學生
2. 小學雞
3.庇護工場工友

懷疑中學生仲有邊個用Facebook

先唔講學生都會有藍，但佢點證明佢係學生

仲用 皇家飯 呢個term起碼三四十歲

個鼻咁撚大

呢五毛唔易賺

呢啲就真係要認著佢
就算唔計政見, 唔好彩group project同佢一組真係喊出黎

乜香港仲有中學生用facebook

畢業中學生group(50路up)

我見到d名係拼音 邊撚到本地生？

ac有就唔出奇, 但唔會話以前咁多post 相同出post
轉晒去ig (咪又係fb)

成班廢老垃圾
有人唔做要奶狗奶共鞋底
做人要幾低賤先做得出

舊錢group有佢相，條友臭朵

真 就算自認黃嘅好多都係跟風
中學生真係冇大家諗到咁成熟

利申中學生

Lmao

係咪指監飯?
利申中學生

唔好咁啦
我間唔時都會學下舊時啲人講嘢

利申03

做假一向係中共手段

點解用中文都寫得咁唔得體，連初中學生都不如，正常應該用閣下唔係你、咩這次你XXX，謹此來函致謝唔得咩

係呀

講還講

中學生(學歷)

都有本地大學生㗎

香港有好多跨境大陸仔

睇左一堆account
唔係假account就係五十後

學生May

勿推，唔好俾嬲，唔好comment，唔好俾關注，你越留言佢越多人睇

學咩生, 有D咪又係廢老扮

d

李嘉誠就係有錢有能力先唔奶共

其實我都識個讀中學嘅好親建制

Reported

毅進咪中學生group

大把黃絲住半山

屌 啲emoji 我呀婆都嫌老土唔用啦

先唔講政見
個名好撚柒

你增加我地皇軍既工作量唔屌柒你已經比面

咁撚愛國點解唔用華為matebook而走去用美帝牌子HP

中年學生

當小學生都驚鳩啲黑警時
藍絲學生係中學生涯點生存

同一般藍絲PAGE有咩分別，睇唔到有中學既影子
咁樣開，咩界別都可以開返嗰架啦

似廢老圍威喂咋喎

on9 曲線宣傳
不推

新移民後代集中營

大陸狗
係都死落黎讀書?

一件警車膠開既fb page 啫，唔係gp

個grp名..

祝撐警中學雞升唔到U

驅風煲老藕嗒得過

講還講.jpg

留言D account一係空嘅 一係全部廢老，撚有學生

見到大媽多

條友玩兩樣野多，儲紙幣同警車

呢個真

下底cm好多假ac

根本係全部都係廢中廢老，變相係報假歲數GP

條友警車膠到一個乜野地步, 枱面當你擺設都算
影上堂用zoom都要放兩架車仔係laptop上面, 個手腕點用電腦
係咪心智有啲咩問題

邊位 隻眼咩事

2020年仲夠膽黎沉默大多數

笑撚死我
我個五六十歲阿嬸係入面

係咪入谷申請自願俾黑警𨳒屎眼

本佢老母臭閪地咩
平時啲中學生形容自己都唔會無啦啦加香港係面面，何況乜春野本地生
支那狗死全家啦

有熱狗page批鬥過佢

Tomica 之恥

中學生玩銀紙

抽左幾個acc黎睇 好多都係反送中之後先開acc

都係一堆無Icon account

下我成日用

利申00後垃圾

型藍唔洗找

隔夜飯都嘔埋出嚟

屌你個屎眼咩

老實咁講, 個細路走去做警車膠, 心智點都有啲問題架啦
但到底佢老豆老母教左啲咩價值觀俾佢, 好明顯睇到個細路影相係一再想show off 佢啲收藏品
搞過啲咩黎會有啲咁自卑嘅行為

15歲影相肯定冇咁柒

中五搞到自己五十歲咁款 救命

仲好意思叫自己做型藍本地生

樓主點睇出係中學生group?

我睇0左幾個acc, 都係大媽, 廢老.

做得藍既

會有幾正常

呢個group癲到專踢黃玩家走
一表態就踢
Tiny自己間公司本身都藍到黑

最唔撚明點解啲人可以一邊話自己有幾黃
一邊又走去買藍屍tiny車嚟玩
食又識得罷
玩具又唔見你咁理性

佢係本地中學生?

咁撚型

香港車仔Tiny獨市咁滯

我有玩過Tiny
估唔到 呢條友柒到出咗國際

本地的學生需要你的關懷

佢 QC 又唔係好
佢藍唔藍都唔抵玩

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

咁事實真係冇乜廠做本地車模型玩具

就好似有啲機械人你只能夠買壽屋啲產品

上到U就話分local/non-local啫

00後中學生叫自己做本地生做乜鳩 佢都低底地嘅

醜藍正畜牲

你覺得呢啲人係中學生？定係中學畢業？

00後？細細個已經剪d狗頭，個樣佢似30

你買少部慳返啲錢嚟支持就死嘅黃店好過啦

點解柒影垃圾唔係冇原因
質素真心差

話時話, 有冇人覺得佢兩父子個樣有啲似劉馬車嗰type...

頂 見到個mbbs嘅朋友like左 即刻Unfriend佢

Pish

屌你個閪....

幫各位洗眼同補血

成班大陸仔狗仔？

邊有中學生仲用facebook........

四十幾五十都讀緊中學 就知啲藍屍乜野事

鶳

狗仔狗女，唔洗溝仔溝女架啦

我親戚廿歲仔仲用緊

就係因為咁Tiny方丈腦細有恃無恐
佢之前同起碼兩間黃店反面，係玩具界個朵已經臭晒

最近見運動靜左 光明正大出埋iveco警車

真睇吓頭幾個post啲like，入面真係冇一個似中學生。而家啲中學生都唔興用facebook啦

以前未有「左膠」呢個term，
已經有「左校」。

有藍師，有警夫婦，就自然有藍中學生，有咩咁奇?

就算大學，十一年前都有個港大freshman陳一諤啦。

嘩屌，真係陀地學生妹喎

之前毛記東方昇拍片賣嗰隻「Jip Jap餅」
搵咗三個細路做訪問
其中一個細路 話自己有拍Youtube片
Comment有人貼咗個細路個YouTube channel出嚟
一禁入去見到d「黃暴」「黑記」嘅片

13億

一堆負皮不願面對

泛登係咁

型藍
名都柒過人

摩牙

過氣中學生扮中學生。

型男，幾多年前既潮語？
本地生...香港撚有人咁叫自己

17歲有一萬蚊咩

達哥把聲

仲有分身

咁靚仔溝死女啦

十幾歲人要同啲幾十歲嘅廢老藍屍圍爐
唔知感覺係點嘅呢